希望曾俊華發動內戰爭奪特首

Sieg John Tsang

呢位19搵食瀨共師兄，敢改名JOHN CONNOR TSANG你先繼續發夢啦！！！

都發動得內戰，個目標都只係特首，鳩唔鳩咗啲